室內點煙但唔吃，犯唔犯法？🚬🐋

🚭

好快會有人搭你膀頭

你試下咪知

我無吃

你唔點煙 我咪唔搭囉

吃都冇事㗎
吸先犯法

你唔搭我都會點

你點咗人地咪搭囉

點著左就告得架啦

你望下條例啦

任 何 人 不 得 在 指 定 禁 煙 區 吸 煙 或 攜 帶 燃 著 的 香 煙 、 雪 茄 或 煙 斗 ， 違 者 定 額 罰 款 $1,500 。

你唔塔我 我咪唔點囉

你咁大聲做咩呀

犯

試下唔點煙就食

我點完放低

第一下唔吸好難點得著支煙

如果點煙但唔食
可能會俾人覺得你意圖縱火
可能仲大鑊

燃點香煙喝啖酒，好快有人搭你膊頭

你惡我咪大聲囉

你唔攜帶咁點樣點阿

Wifi 過去

識唔識字

破清可唔可以解釋下點解有條鯨魚

未放低就比人拉左啦
放低左照拉 有咩同官講

你大聲我咪惡囉

你一點就即拉ok?

亂拋垃圾
btw 好似啲小學車係到挑戰老師咁
不如你去試下咪心服口服

*小學雞

Child登你解釋法律仲惡過呀爺䆁法

犯 上次有個阿叔係屋村入面拎住枝煙 仲要未點嘅 都比控煙捉 佢吵左勁耐 最後都奶野 幾個人幫佢講話說都冇用

你唔大聲我咪唔惡囉

想像唔到鍵國後會係咩光境

邊有學校唔準食煙嫁

放係地下點

你唔吸 枝煙點著

唔好話走去點著人地支煙

吃你老母

間間學校都唔準嫁啦

點著人地支煙咁係點定拎住個個犯

咁電子煙係咪唔算

連登仔以為民事同刑事一樣咁嚴謹
睇個官信邊個lor

你唔吸，枝煙點著呀

條例係你手上有煙 已經犯法

講漏，係點著

犯法 點著已經犯法

放低再點

企圖縱火

我比人捉過
係佢見到你 手上有煙燃燒

我fd掉落地反而無事

煙唔係吃係吸